同男朋友扑緊野但腦裏面諗緊第二個

咁樣會唔會過份左d😂

佢都係嘅啫

又會唔會希望男朋友同樣諗住第個令你好過啲？

我覺得正常既，扑緊野既時候都會諗起ex

精神上送帽

絲打，我係處呀，add我wechat la